有無人都係INTP

INTP由於重視邏輯和理論，在交際中，討厭囉嗦或述說顯而易見的表面事實，希望陳述事實的核心部分，但是會陳述得過於複雜、過於抽象、邏輯化，而使他人難以理解。
你地係咪都係成日咁諗

好似係

但我無金城武咁靚仔所以討論到此為止

我INTP/J

我

係呀，講短啲，人地又唔明，講太多人地又話啿，聽就儘量希望人地講得精簡啲，除非自己唔明
平時得閒都會諗下哲學

Intp 同entp 中間

INTJ報道

Exact7ly 通常講嘢都好精簡，一聽到人地講廢話就頂唔順 同埋成日鍾意亂諗嘢

想做entp intp太軟弱 通常只係夠膽係腦裏面駁人地但又唔敢講出黎

ENTJ
男朋友 INTJ

剛剛check 完
INFJ

我係 唔中意廢up

真心中
我寫文或者係傾計時
好多時候會skip左啲累贅既野
成日會assume唔洗講人地都會明
但結果係成日人地會follow唔到
仲有想解釋一啲好複雜既野時
會成日attempt to summurize things into one/two sentences
結果當然又係搞到人地好confused

sor 1999

我都係 成日諗住唔洗解釋太多人地都應該會聽得明 點知原來唔係 所以我通識好低分

搵我咩事？

返工有條友又成日講晒啲簡稱呀，唔解釋呀，以為人會明 我真係唔撚明

唔知e定i呀屌
nfp就一定